有未來係講緊阿積士定熱刺

Ajax撚有咩，星散硬-.-

牙質土呢啲一季貨仔就比人拆骨，我地未來熱講未來已經講左幾季

阿積士啲未來下年係晒皇巴拜喎

熱刺有的是未來

阿積士有作客入球

阿積士已經係現在

未來依然係熱狗

未戰積士！

未來積士！